Astus ette Johan Smidberg ja andis teada et tema wõttis omale kaswandiku ja toitja Anders Okermanni poja Anders,siis kui ta 9 aastat wana oli ja temal on kirja tunnistust selle peale aga et ta kohe peale selle nõdrameeleliseks jäi,jäi see asi kauaks Kihelkonna Kohtus kinnitamata senni kui ta jälle mõistlikuks sai,ja temal on ka wigane tüttarlaps kes toitja tarwitab ja poega temal omal ei ole ja ise ka wigane ja 37 a.wana.Tunnistused selle peale on:
Anders Gerdström XXX,Lars Noorman XXX,Johan Lindros XXX
Kohtu wanem A.Benholm XXX,Kohtu Juuresistuja L.Alström XXX ,A.Linström XXX,J.Hornsten XXX,J.Jaemees,Kirjutaja:Ahlqvist (allkiri)
